有冇人一焦慮就會想學嘢/做嘢?

如題

me
依家終於明白咩叫做 書到用時方恨少

工作要用到定點

我嘅安全感來源